{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051089",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피셀러 경대정문점"
    },
    "text": "慶北大学カフェコーヒーセラーは慶北大学正門側の路地に位置するパブカフェで、高級でデートに適した雰囲気のグルメ店です。 毎週金曜日にはDJイングパーティーが開かれます。 店舗は快適な環境のために空気浄化およびウイルス殺菌装置を設置しており、食器は環境にやさしい活性剤を使用する超音波殺菌洗浄機で洗浄されます。 SNSレビューイベントが行われているため、インスタグラム、フェイスブック、ブログ、ネイバー領収書レビューを作成すると、アメリカーノ無料クーポンがもらえるし、月に一度素敵なレビューを書いた方の中から6人を選んで食事券、飲み物券、マカロンセットをプレゼントします。 貸館が可能な場所で、コーヒーセラーは集まりや小規模な集まりを行うのに適した場所です。 コーヒー飲料はすべて2ショット入りで、営業時間は毎日10:00~22:00です。 慶北大学正門からCUコンビニに沿って路地に入ると良い不動産があり、良い不動産の隣の路地に入るとコーヒーセラーが位置しています。 様々なメニューとしては、エスプレッソからマカロン、クロッフル、シャケラート、チーズケーキ、エード、ブラックティー、コーヒー、コールドブリューなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーセラーはどこに位置していますか？",
            "answer": "コーヒーセラーは慶北大学正門側の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーはどのような雰囲気のグルメ店ですか？",
            "answer": "コーヒーセラーは高級でデートに適した雰囲気のグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーでは何のイベントが開かれますか？",
            "answer": "コーヒーセラーでは毎週金曜日にDJイングパーティーが開かれます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーではどのような環境対策が行われていますか？",
            "answer": "コーヒーセラーでは空気浄化およびウイルス殺菌装置を設置し、食器は超音波殺菌洗浄機で洗浄されます。"
        },
        {
            "question": "SNSレビューイベントでは何がもらえますか？",
            "answer": "SNSレビューイベントではインスタグラム、フェイスブック、ブログ、ネイバー領収書レビューを作成するとアメリカーノ無料クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーはどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "コーヒーセラーでは月に一度素敵なレビューを書いた方の中から6人を選んで食事券、飲み物券、マカロンセットをプレゼントするイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーはどんな場所で利用できますか？",
            "answer": "コーヒーセラーは集まりや小規模な集まりを行うのに適した場所で貸館が可能です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒーセラーの営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーの位置を教えてください。",
            "answer": "コーヒーセラーは慶北大学正門からCUコンビニに沿って路地に入り、良い不動産の隣の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーセラーで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "コーヒーセラーではエスプレッソ、マカロン、クロッフル、シャケラート、チーズケーキ、エード、ブラックティー、コーヒー、コールドブリューなどのメニューが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 519
    }
}